其實呢啲口罩用唔用得過？

好似幾勁咁但邊度有得買

在香港也能買到，新西蘭製造MEO X 系列即棄口罩